遺體身份確認 卡迪夫城沙拿證實遇難

英國多塞特郡警方表示，從失事小型飛機殘骸中尋獲的遺體已經證實為卡迪夫城前鋒伊美利安奴沙拿。

由南特轉投卡迪夫城的28歲阿根廷前鋒伊美利安奴沙拿，1月21日晚上乘坐由機師伊保臣駕駛的小型飛機前往卡城途中在英吉利海峽附近失去聯絡，飛機殘骸於周日上午被發現，在殘骸中發現的一具遺體則於周三成功打撈，多塞特郡警方周四證實遺體正是沙拿。

警方在聲明中表示︰「今日2019年2月7日星期四被帶到波特蘭島的遺體，已正式確認是職業足球員伊美利安奴沙拿。」至於機師伊保臣目前仍然下落不明。

卡城沙拿於1月21日晚上失去聯絡後，英國根西島警方搜救三日後終止行動，不過沙拿經理人發起網上眾籌，籌得324,000鎊，搜救行動得以繼續。私人搜救團隊與英國航空事故調查局（AAIB）合作，其後發現飛機殘骸及一具遺體，惟由於天氣惡劣，發機殘骸未能成功打撈，有關行動暫時已結束。

Rip
Ps:南特fans~

Rip

唉, RIP

rip

RIP

R.I.P

咁點解唔係你老母？

咁撚仆街都有咁多正評
證明利真係越黎越黑人憎

連燈多小朋友到

睇唔到口臭條友講乜
一早完全封鎖左d on9仔

未效力已離世 卡城官方哀悼沙拿

卡迪夫城在球會官網發表聲明，哀悼新加盟但尚未為球隊效力已經不幸遇空難離世的阿根廷前鋒伊美利安奴沙拿。

卡城在官網發表的聲明，首先表示要沉痛地報告多塞特郡警方在2月7日發表、證實在飛機殘骸找到的遺體是沙拿的聲明，其後卡城再表示︰「我們向伊美利安奴的家人致以最衷心的慰問，他與大衛（機師伊保臣）會永留我們心中。」

垃圾獌又想俾人開年

分分鐘又係某隊球迷反串

咁都抽到水

屌你老母 你呢d人係咩撚野心態
踢下波者 依家殺你全家咩

RIP
滿心期待登陸英超 最後咁樣過身
卡城仲旨意佢救命

垃圾小型飛機

安排私人飛機果個怨自己一世

R.I.P.

好人永遠都係咁既下場 壞人就繼續係出面happy

rip 點解會咁㗎

唉屌rip
次次睇到呢d新聞都好撚心嗡
上次查比高恩斯個單又係咁

插水果個唔死，死個正人君子... RIP

嘩眾取寵 博出位既on9仔

卡迪夫城倒錢落海

到底要有幾黑心先會想一個球員死

Rip btw樓上果個on9仔

青山都好多你同類

下次有人笑獌聯空難又可以用返呢句
證明你地黑人憎先有人笑

證明盲反d人可有幾冇腦 呢個笑話好好笑呀？

利物浦嗰班死有餘辜喎

一個好現實問題，咁卡迪夫城仲洗唔洗俾轉會費南特

rip 隻狗等唔到佢返嚟..

試解釋並說明之

咁多人死唔見你死？

南特好似仲想人比錢

一樣還一樣
佢的確係以卡迪夫城球員身份死既，南特收返錢好合理

李城腳頭都幾黑

咁始終交易完成咗
係追數果下肉酸 話就話等錢用啫

卡城黎...

關李城咩事

題外話

點解咁細架飛機咁快就撈到

Mh370咁大架用左幾年都搵唔返？

( Show Blocked User - 我樣似J.Lawrence )

邊個出事都唔想
都廢撚事幫你個on9仔開年

唔比錢好似話會扣佢分

咁轉會費仲使唔使俾？

你都啱，你老母死撚咗都應該無人會理
唔洗覆喇，完全封鎖你呀on9支那仔

想問下 卡城係咪蝕晒？會唔會有咩保險之類可以唔洗蝕咁多

BTW rip

點解唔係你全家

有得賠都死
對佢地黎講最傷係本身搵佢返黎打護級
足總又話要對其他十九隊公平所以無通融佢地多啲時間買人
依家就算保險肯賠返，都可能要降班

英超只可有一個沙拿

痢迷同on9 黑心友都係100步笑50步

RIP
但算幸運 起碼搵番條屍 應該齊整

Rip
查實係咪佢唔心急趕住飛就唔會出事

無得咁講
註定左 避唔到

RIP 我諗起早幾日po出嚟佢隻狗狗

因為已經唔係地球到

印度洋風高浪急 又有一定水深 仲要附近極少陸地

浸死果種絕望同辛苦
RIP

多謝之前有份夾錢支持繼續搜救既球星
至少帶到佢遺體返去

係浸死？ 定係飛機解體一衝落去就死？

有冇物理l可以解釋下
anyway rip

RIP
有冇人話我知點講好似成日都係足球隊出事

如果係直衝入水 可能夠衝擊力令機内人暈倒
當然之前由高空急速下墮 急壓問題都會令人暈左
係呢個前提下 入到水底被浸死就基本冇知覺
而如果係慢慢入水底 咁就

nba 飛黎飛去都係本土，仲要隊隊都係有錢佬 全部坐包機

足球咁多聯賽咁多隊伍，邊有得比

rip...

坐航空公司咪好...

( Show Blocked User - 我樣似J.Lawrence )

一講呢單野班無腦就衝出來抽利水
仲要以為自己好好笑個下攞命
anyway r.i.p

卡城買左16m保險
夠畀轉會費
但係簽左三年半約
當中嘅人工要出返畀佢家人
自己要揹加埋大概9m

Cardiff are understood to be insured as much as ？16m however the membership should incur extra relating to protecting the wage during Sala’s three-and-a-half-year contract and the misplaced income that was anticipated for his or her club-record signing. This could take the general worth of the switch to round ？25m.？

好靚仔好期待 but

講真都confirm左咁慘, 足總好心比人多多一個月借人啦

暈左 -> 有凍水 -> 醒返？
會唔會有呢個可能？
仲要講緊專業運動員，肯定對呢d 外來刺激更加有反應

足波呢d 咁兒戲嘅遊戲是但啦
玩到2019 年都仲用緊肉眼judge
同籃波一樣咁撚戇鳩

RIP SALA